強烈要求要check埋有打卡紀錄先有錢派

Dllm個個入黎呃錢

工都無得開
點打卡？

你冇姐，我有

姐係個政府係無幫到失業人士啦

好多工都唔洗打卡㗎喎

港共：理撚得你 官商勾結 fatfat

利申：我屋企人呢排都有人 失業/收入大收影響

好撚慘呀
好多人想番工
又搵唔到新工

要有打卡紀錄 不如只限2019已有卡係手既咪得囉 大把藍領無卡打啦 一聽到有卡有錢派先走去考既當然唔應該比啦

最近三個月有打卡出入閘紀錄先有就最好，一係要公司或者地盤證明